一諗到上季有人話夏薩特勁過尼馬 我就笑到打尿震！

癡撚線 仲要死雞撐飯蓋
嘈左幾頁 有無人搵返個post回味去
上季d車撚J到世界第三人
打晒尿震

呢葡世三勁過尼馬wo

今年世三堅係踢得好過尼馬喎
尼馬成日比自已fans屌

樓豬車犬